中國黑市買賣個人資料猖獗 通話紀錄有價有市

有港豬話羨慕中共國日常應用科技先進！交易唔洗現金！揸部機買乜都得。其實哩D唔係乜嘢高科技。西方都無咁普遍，就係保安問題！
除共產黨肯肯定經電話知道晒機主過去買過乜，食過乜，和乜嘢人一齊，傾過乜！去過邊樹，影過乜相！有無叫過雞，鴨，鵝！都一覽無遺！個個都被淥光豬！

就算【事無不可對黨言】，有日，銀行資料無晒個陣就過引！

2017-02-16 HKT 22:41
在中國，網上黑市買賣個人資料成行成市，在其中一個QQ「起底」群組有1900多個註冊帳號，部分人自稱是追數公司。

央視記者註冊帳號後，有黑市商人向記者發送販賣個人資料的清單，聲稱可憑手機號碼，查到用戶的個人身份、戶籍、婚姻狀況、名下資產、手機通話紀錄等，甚至何時入住哪間酒店都可以查到，並列明價目「童叟無欺」。

記者把同事的電話號碼提供給對方，要求查詢同事的資料，查詢結果詳盡且準確無誤。對方更聲稱可以查到其他關聯信息，包括出入境紀錄、名下汽車和違法犯罪紀錄等。央視記者已向公安報案，調查這些原本應該保存在政府機構、銀行和電訊商等的個人私隱，為何會流入黑市。

因為人哋本身就唔介意俾黨監控

之前的post一大堆 人話 羨慕強國去現金化
話要求現金化

心諗

呢樣野是要平衡
大把義士 就係因為衰 用八達通

手機台支共電話打手名言：
你又唔係咩大人物，人地要啲資料托柒咩。
又唔係做非法野，做咩咁驚比黨知呀？
香港基站都用華為啦，唔好上網丫笨

冇「有效機制制衡」實名制嘅副作用

八達通好心7仔買啦冇記名

電子貨幣原本就有利政府監控

所以啲咁嘅電子銀包，我一個都無開

八達通係另一張「身分證」：
因為同身分證有獨一無二編號，再加上大數據分析，就能搜查到特定人士交易記錄。
當然，呢D要執法機構，經司法機構發出嘅有效搜查令，才能授權搜查使用電子貨幣嘅特定人士。

個人八達通
有名有相有電話